有冇諗過殺手宇宙

即係荷里活幾套嘅殺手同特務放埋一齊

里安尼遜，救參
湯告老師，烈探追擊
丹素華盛頓，叛諜裁判
奇洛李維斯，殺神
麥迪文，叛諜追擊

其實啲角色身分都講得通，如果加埋一齊應該好撚正

咪撚搞啦

樓主講Jack Reacher

查案宇宙
唔同劇集嘅查案專家一齊查
啲連環罪犯又會一直出現客串

9成爛
劇本好難寫
同埋位位大哥都爭戲份

講同一個世界觀姐
可以一兩個出黎客串下

互片邊個贏？為左利益都係bbq結局
聯盟的話去殺一條友？咁又弱化哂主角，殺手變集團

唔打外星人都講唔通